
                      Desde mi punto de vista considero que pese a que la película está técnicamente bien realizada, sólo muestra un precario esbozo de algunos aspectos de la vida del Libertador. Quien haya estudiado la historia de Venezuela y quien ha leído obras como "Venezuela Heroíca" comprenderá perfectamente lo que describo en esta crítica, pues la grandeza de este insigne prócer no está a la vista en este film, se quedó corto, esperaba aún más... Ejemplo: Alguna escena con aspectos más destacados de la Batalla de Carabobo la cual constituye el logro más importante del ejército patriota con el que se consolida la independencia de Venezuela "La tierra del Libertador".
        
            